第一次約左女仔食飯,係咪應該請埋佢？

個女仔舊同學黎既,都有一排冇見
今晚約左佢單獨食outback
雖然唔代表啲咩
純粹以風度角度係咪應該請埋佢

係

冇意思就唔好啦

AA制 或者叫佢請

正常都會自己拎銀包出嚟比
當然AA制

即係扮我比 等佢話aa?

對人有意思咪請囉
冇咪睇下佢會唔會夾返錢
埋單佢都唔願郁你咪當豪俾佢

又黎 請客既藝術

屌你咪撚做壞手足啦

一請就做咗兵 最多咪食完之後請佢食杯雪糕咁囉

絲打？認真？

你對人有興趣就一人一餐
依餐你俾下次叫佢請返你
得閒又可以問佢爭你餐飯幾時找數
借機約下佢
不過小心問得太多人地當你小氣

俾d精圖文啦

樓主想買保險定投資？

想溝既就請啦
普通一餐飯都慳點溝女
AA制等熟d先提出
當然好既女仔會等你埋單 私底下再比返一半你
依個時候就講唔洗 下次到你請
咁樣睇落大方又可以有下次機會

又話叫請又話唔好請 咁我應該點做

做保險狗真好
sell客 仲要個客請埋食飯

女忍未到八十歲刀吾巧比飽飯佢食牙ching。。

唔好請
咁先知佢咩為人

埋單完全唔郁嘅話無下次
老馮港女

朋友呀咩保險

咁係咪一陣食飯要叫少啲野食

型啊